想問 White Album 2 係Mac Os上面行唔行到

小弟最近想玩翻White Album 2 嘅galgame
但係由於小弟係外國得部MacBook
所以想問下MacBook run唔run 到WA2 同有冇方法run 到

利申:電腦白痴

Parallel desktop

好 我去睇睇 thx ching

又到白色相薄的季節

到而加都淨係爆左雪菜true end
自己揀選項入
遲下得揀爆埋其實先

一早要咁做啦

因為一直都唔覺得自己揀的選項係會入雪菜線
所以完左之後無玩埋其他線
反思過點解丸戶會咁樣安排
後尾諗通左
但之後一直都無時間玩其他線就停左係到